女人會簡空少定救護員做男朋友

👍=空少
👎🏾=救護員

同埋點解？

救護員
好溫柔
利申絲

救護員有使命感dd
空少都係為咗打卡姐

一諗起救護員哥幫人猜cpr就覺得好正

救護！ 因為好有使命感！

利申：有棍

你用返正名空中侍應大家會易揀d

空少有得帶女朋友周圍飛喎.. 救護時刻on call.. 咁樣改唔改變到你諗法.. 如果班空少係好靚仔.. 你會點簡？

可以做第樣
例如空少

成班男人都揀救護

但事實係

女人最後都係會揀空少

消防

救護好似偉大同疊水過空少
正常人都選救護啦

十個女人 九個都鍾情紀律部隊
真係唔知點解

因為結婚個時成班著制服

救護 因為去做雞都無咁影比佢知

幫辦或以前先可以

空少10個有9個係gay

點解救護員打份牛工係有正義感？

警犬

男人做到空少，仲會唔會簡做救護？ 同咁多空姐返工真係好咩？

想識救護

救護 因為我有事果時佢都識得救我
同埋正義感真係比機師高好多

但我唔想我男朋友豬幫大波妹搓心口